仁王1.2 "nioh.exe已停止運作"

有無巴打知道如何解決?.... 一按nioh.exe , 就出error.

HELPPPPPPPPPPPPPPPP!!!!!!!!!!!

reinstall啦

PS4

試過啦, 唔得...

借人地部電腦裝試過玩到.... 唔知係咪我最近換過display card 事

老翻